# Validador de UUID en SAT

Validador de UUID en SAT con HttpURLConnection, se emplea bootstrap 4.6 para estilos y se lleva a cabo la peticion por POST a traves de un formulario al controlador, que ejecuta un metodo en el modelo SatValidator que hace la peticion al SOAP del SAT

